【含淚】閪吱的美食家：因為黃店難食，所以我義無反顧幫襯藍店！！！！！不過空姐牛肉飯另計！！！！！！

雖然黃色經濟圈其真係無撚用
但叫人幫襯藍店係咩玩法

即係點，香港都有好食既黃店
但因為少，所以我幫手宣傳藍店？
咁撚無奈呀

因為泛民閪，所以我支持共產黨
仲要大力宣傳呢個訊息

柒婆都唔想咁

總理黃到金冇理由架

奉勸鱷魚大力屌醒光頭佬

佢真係好黃 月餅糕點文宣咩都齊

泛民無撚用
所以加入警隊！
仲要做陽明幫手拍宣傳片！
係咪咁

唔知佢做乜鳩
平時當住藍絲面前都照大大聲屌
估唔到都有食藍店嘅一日

現形了

含淚食藍店？ 家陣真係無黃店好食咩

睇你就係想睇你屌柒d餐廳
你幫襯好味既餐廳
我洗乜睇你

想問好耐 閪吱即係點解 平時點應用?

吱吱叫成隻傻閪咁

唔明個光頭肥仔有咩咁好睇

仆街死雞蟲
去死啦 屌你

同問 成日講嘢講到唔清唔楚
又以為自己好搞笑咁

想減肥睇呢條油頭豬 可放棄食慾 減肥

癡脷根光頭肥閪

其實佢咩出身
一味屌屌屌啲食評又講黎講去3幅屁
見佢食靚野好似大鄉俚出城咁

可能係啲中坑同聲同氣先睇佢

食一個餐 鳩吹成粒鐘 你坐隔離會唔會屌老母

好似話以前做廚，所以啲野一食就知有無料

不過學上面話齋，睇佢片都係睇佢屌人唔好食既啫
介紹好食藍店洗撚睇佢？

講野口齒不清
唯一賣點可能就係粗口

黃絲陣營輸的唔係無槍炮
而係果種中立講客觀睇的愚昧思維

黃店好食既藍絲都去啦
唔好食既黃店焗食慘過受罪。

事實黎，日日迫自己食屎咩，大部分黃店都係又貴又劣，好味少少就排長龍，中立嘅又無乜幾間連登都大把黃店批鬥post啦，無理由你屌得人地唔屌得掛

桔梗

黃色經濟圈不會成功嘛！咪所以去幫襯藍圈囉

佢係入去食住屌喎
你想佢去屌黃店定屌藍店？
定係冇睇過佢啲片？

就係睇左佢個PO專登CUT條片出黎

我食親都好高質

你平時食開屎食唔慣好嘢？

屌總理好想俾人屌

佢呢個節目去親邊度就係屌柒人哋啲嘢
點解咁多人真心覺得佢係幫藍店

睇埋條友點回

Nelson TUNG
2 天前
@Brookerfans2 我喺第三節已經講過我對黃藍及美心富臨嘅睇法，或者你有機會先再重溫。二百零蚊唔算多，不過平時跌個銀仔落地都會執返，我偏偏選擇唔撚執，明就明啦！我破例重覆講多次，拍節目和個人消費係兩回事，飲食評論節目一定係食物行先，刻意黃藍行先呢啲壞腦節目我唔會做，屌總理係咩立場唔駛日日講集集提，鱷魚係老闆佢清楚就得。珍寶海鮮舫係我好鍾意嘅酒樓，亦係香港嘅名勝食肆之一，未捐俾政府前係由何鴻燊擁有，夠晒藍啦？但唔拍低就乜嘢記錄都無。有時候，做人要入世一點，黃店同五豐行攞貨，或香港人有滙豐戶口一樣，又或者喺中資機構打工，又係咪可以咁簡單二元界定呢？世界並不是非黑即白，食黃店並不是抗爭，極其量只是心靈安慰，一個人嘅立場如果只僅僅在於食黃店，係好撚淺膚亦不值一提。

睇唔睇我節目或收视高唔高，從來不是我理會嘅原因，我只會拍我想拍嘅節目，至於我係咩人，鱷魚和手足們清楚便夠，亦解釋唔到咁多，尤其一啲壞撚咗腦嘅網上遊魂，覆嚟都多鳩餘，今朝我等剃頭有啲時間，亦認得你個名，所以回覆你。

另外
Nelson TUNG
2 天前
我見你如此認真，就回答你，你要攪清楚拍節目和私下消費係兩回事，我嘅節目係飲食評論為首要，當然係食物質素行先。如果我乜撚都以黃藍行先，就偏離咗飲食節目嘅主軸，咁就不如改做論政節目，何況大部份黃店都係唔值得拍。所以我有另一條副線 "撐黃店" 去擺明撐值得幫嘅黃店，不過運動平靜咗一年，黃店如果仍未能改善質素，而係靠黃絲去同情或包容，執撚咗佢啦

連登仔唔識反駁淨係識糾纏係D雞毛蒜皮

奶共都可以係黃
做人要賺錢為首要，無錢開飯談咩自由
如果乜撚都以黃藍行先，就偏離咗商業搵錢嘅主軸

食飯唔應該加政治，唔好分黃藍，好食就得啦
建議大家食返美心同吉野家

閪吱的美食家應該唔係藍
因為屌政府屌到無左唔少搵錢機會

但真係經常中立講客觀睇變左藍店宣傳易

支持，想睇佢屌藍店

呢條傻狗扮晒識食

睇大陸野我睇王剛唔好

樓下黃店太難食，唯有去美心

今次就撐個西瓜頭人形豬喇
兒登仔個腦都未撚發育完乜撚都屌
返到屋企就問幫美心打工既老母攞零用錢

得喇你唔駛知有其他人幫你試伏食屎喇

咪撚小事放大啦,
啤梨, 杜文澤都講過類似既說話, 又如何 ?
唔撚好食咪唔食,
唔通貼錢買難壽 ?
要屌就屌啲撚屌既黃店,
帶撚住個光環住埋啲閪嘢

見你咁講完
我專登去搵下佢條片睇下係咪我真心左
原來已經有人表示不滿，佢都已經回應左
咁我係度PO返佢既回應以視公道

Brookerfans2 2 days ago
我唔知係咪我認真咗，但係總理嘅藍餐廳言論，我唔係好同意(如果我過分解讀，咁我講聲對唔住先
就算有幾好食，天上有地下無，係藍嘅就唔會食。良知嘅問題。除非你同我講，唔食會短幾年命，咁我咪跪低囉

Nelson TUNG 2 days ago
我見你如此認真，就回答你，你要攪清楚拍節目和私下消費係兩回事，我嘅節目係飲食評論為首要，當然係食物質素行先。如果我乜撚都以黃藍行先，就偏離咗飲食節目嘅主軸，咁就不如改做論政節目，何況大部份黃店都係唔值得拍。所以我有另一條副線 "撐黃店" 去擺明撐值得幫嘅黃店，不過運動平靜咗一年，黃店如果仍未能改善質素，而係靠黃絲去同情或包容，執撚咗佢啦

Brookerfans2 2 days ago @Nelson TUNG 首先，多謝總理咁大大篇幅嘅回覆。
以我嘅理解，即使餐廳係藍到黑(我以已經放棄咗年青人嘅美心集團為例),你都係會因為食物質素而選擇介紹？
係呢個世代，我覺得冇辦法，好多嘢都係比政治扯上關係。2019年之後，好多嘢都返唔到轉頭。
再講，MIHK點都算係一個黃色YouTube Channel，而你自己都標榜過，冇MIHK當然就唔會有閪吱的美食家，咁如果介紹藍營餐廳，豈不是同頻道嘅理念背道而馳？？
另外我都想講，其實有好多黃色嘅餐廳，係有好高嘅水準。不過適唔適合總理拍片介紹，咁我就唔下定論 我同意，即使係黃嘅餐廳，水準參差既話，市場自然會淘汰。 希望總理唔好覺得我有惡意，純粹大家討論發表意見！文記車仔麵，開始睇到你而家，真係你既粉絲🙏🏽

Nelson TUNG 2 days ago @Brookerfans2 我喺第三節已經講過我對黃藍及美心富臨嘅睇法，或者你有機會先再重溫。二百零蚊唔算多，不過平時跌個銀仔落地都會執返，我偏偏選擇唔撚執，明就明啦！我破例重覆講多次，拍節目和個人消費係兩回事，飲食評論節目一定係食物行先，刻意黃藍行先呢啲壞腦節目我唔會做，屌總理係咩立場唔駛日日講集集提，鱷魚係老闆佢清楚就得。珍寶海鮮舫係我好鍾意嘅酒樓，亦係香港嘅名勝食肆之一，未捐俾政府前係由何鴻燊擁有，夠晒藍啦？但唔拍低就乜嘢記錄都無。有時候，做人要入世一點，黃店同五豐行攞貨，或香港人有滙豐戶口一樣，又或者喺中資機構打工，又係咪可以咁簡單二元界定呢？世界並不是非黑即白，食黃店並不是抗爭，極其量只是心靈安慰，一個人嘅立場如果只僅僅在於食黃店，係好撚淺膚亦不值一提。
睇唔睇我節目或收视高唔高，從來不是我理會嘅原因，我只會拍我想拍嘅節目，至於我係咩人，鱷魚和手足們清楚便夠，亦解釋唔到咁多，尤其一啲壞撚咗腦嘅網上遊魂，覆嚟都多鳩餘，今朝我等剃頭有啲時間，亦認得你個名，所以回覆你。

Ming Chan 1 day ago (edited) @Nelson TUNG 其實黃色經濟圈係好有用嘅，如果唔係某啲政治人物唔使 2019 嗰時澄清「黃圈冇用論」，但係要實行就非常困難： - 要上至抆屎嘅廁紙；下至種米。各行各業都要夠「黃」先得。 - 要有人唔係靠黃店名義欺騙搵食。 - 要有黃店真係去幫同路人。 先有機會對整個藍圈構成威脅...整個門檻非常高...

Son son Sun 18 hours ago 其實黃店都有好多好嘢,好餐廳,但現在只見你去藍店,所以真心覺得有D問題.

Michael Chan 15 hours ago @Son son Sun 因為啲嘢食啱佢介紹. 1

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
恆屍巴打無屌錯佢啦下話
當年甘地叫人支持土布叫婦女每日織布抵制英國貨
佢既角色咪就係以布業專家身份走去批評土布質素低，再講英國布質素真係奇高
之後同人講我係以專家身份評論，唔講政治，政治中立，布既質素行先

土布差係問題，但最大問題係你而家支持英國布。
支時都唔係問題，仲要宣傳。
之後話自己私低下係用緊土布。
其實我係支持土布，不過宣傳高質英國布。做人要入世一點。屌你玩野呀？

你堅持無問題
自由市場，觀眾會自己揀睇咩既

屌你老味on99,求其cut段片喺度屈人
人地講笑定認真又唔識分
唔怪得連登咁多5毛,cctoy係唔係都屈人5毛,白撚痴

公道啲講，屌總理一樣有做小單元去拍啲黃圈小店支持

屌黃店同宣傳藍店係兩個concept

下乜佢仲有拍㗎

PIN左佢本人既解畫
唔係得我屌佢，已經有佢既讀者屌鳩佢
你自己睇
本身有連登仔屌我
我仲諗住係咪自己柒左走去求證
發覺真係無撚屌錯

係 講到你唔係兒登仔咁
話人係兒登仔就覺得自己高人一等

呢個post又係一言堂明明出面大把post屌黃店，而家講事實又唔比，劉頴匡上年集會提黃圈嗰陣冇話唔比屌劣食喎而家真金白銀比錢中伏都唔屌得？兒登仔真係從來無變過

真係撐佢唔落喎
而家講緊唔係收藍店錢幫佢賣廣告
而係主動上去做節目（除非其實係有收錢）
攞貨﹑銀行﹑東江水呢啲多數都係幾乎冇得揀點可以拎嚟比

望下隔離Alfred都盡量避開哂啲藍店啦
佢都唔會見黃就狂讚，都係有嗰句講嗰句，真係太劣咪唔拍囉
而且黃店以外都有好多非中資舖頭嫁？係要揀中資藍店？

屌完黃店難食之後宣傳藍店真係未撚見過喎
你自己頂唔順你想食下藍店無人屌鳩你
但唔好宣傳啦係咪

指撚住你依啲傻仔笑呀

做人要入世一點
Come on, James，可不可以成熟一點呢

咁你當我淨係支持部分黃店難食呢個觀點其餘唔評論當膠啪落肚，我柒

重申
屌黃店同宣傳藍店係兩個concept

難得
respect

我發現支持閪吱的美食家的人都係玩緊社運CV,因為屌總理平時有批評政府所以做任何事都不能受批評

但我希望大家明咩係一單還一單
係咪黃絲YOUTUBER可以話華為手機影相好叫人買華為,話海康威視SSD抵用拉隊叫觀眾買海康威視SSD?

笑你老母比狗屌生著你隻生滋狗咩
乜post都應句兒登仔乜乜乜
講到自己唔係咁 你上緊個咩論壇呀
小學雞扮大人踩其他人當自己威啲

我果個POST其實有講清楚立場
交通工具避唔到就算
我都明香港唔少星級食肆,古法XXX係藍店...你都係想食咪安祥地去食, 食完安靜比錢閃人唔好打卡唔好拉隊叫觀眾去食

更加唔應該講中立講客觀睇藍店好高質,惠顧黃店係政治立場行先云云

咁撚多中立唔宣傳係要宣傳藍店

YES
食唔係問題
最大問題係以KOL身份拉大隊
此風不可長

你要攪清楚拍節目和私下消費係兩回事，節目係電子產品評論為首要，當然係產品質素行先。如果乜撚都以黃藍行先，就偏離咗電子產品節目嘅主軸，咁就不如改做論政節目。

熱狗就係呢啲思路

咁又唔好一黎就玩標籤

開PO只係想講一樣野：
屌黃店難食同宣傳藍店係兩個Concept
希望唔好搞錯

連登仔黃上腦
食個飯都要批鬥
當初叫人罷食M記又係用鍵盤
唔敢企係門口屌人入去食

屌呢條閪佬, 買左樓未

陣間人哋入黃店拍片話難食，咪又俾你班撚屌屌佢分化

但我覺得你解釋得幾好，販民閪所以投共的確係熱狗處事既中心思想，身為香港人都擺脫唔到支那農民果種二元對立既思維，一世俾個框框死

唔通黃店整舊屎都要幫襯咩！

#66咪屈人
純粹食飯當然唔會屌,樓上同上個POST大把人都同意左呢點
但化身藍店宣傳易就一定要出聲狂屌

我明一定有行業少黃店,咪介紹埋無表態支持警暴/中共的公司
所以唔存在唔介紹藍店就令CHANNEL無內容呢回事

屌，間臭閪店令手足被捕，理撚得佢咩味道，仲比狗係狗屋打，仲幫襯佢cls

認真問，中菜邊間黃店高質
打牌檔/打冷呢啲都得

Pin this

NBA個LBJ奶共，球技幾好，射波幾準都好
係咪唔睇佢/佢果隊就NBA無波睇？

跌左銀仔唔執係佢肥過頭彎唔到腰姐
咪扮高尚啦

麥美娟都屌林鄭
麥美娟唔通中立？

黃藍是政見啫

屌黃店無問題
但係咪就要幫襯藍店先？

家下唔食黃店唔食藍店無選擇咩？自己煮都好過食藍店啦，折墮呀

佢叫雞
d雞睇唔撚睇到佢條j

咁都唔係拍片拉隊食藍店吓話
千千萬萬間黃，真係無嘢好食到要介紹藍店？

屌黃店難食同宣傳藍店係兩個Concept
上面已經重覆左無數次啦

楚撚記

睇你想食邊區，大埔老馮茶座食點心正，不過客多成日無位

上openrice睇到佢個灌湯餃都知唔使試

有無錢收真係佢自己先知

顏色飲食圈簡單總結 ,

咪玩啦
食過真心好垃圾，我介紹返你啦，荃灣江湖

算鳩數啦, 為屌而屌, 成鳩日段章取義。
係啦，人地講句屌你老母真係屌左你老母啦。
啤梨，杜生，總理黃撚到仆街啦, 講句說話都可以懷疑人地係藍，咁都可以嘈一餐，白鳩痴！唔好誤會，我唔係針對你，我係話緊啲小事化大既分化撚

不服來辯

佢點知間店藍唔藍？
有幾多間好似楊明燉咁高調表態？

超 你有好介紹又唔講 人地拋個磚你先嚟柴台 好難同你討論落去喎 ching

佢要食就自己靜靜哋
拍乜撚節目推廣？

唔洗講晒粗口咁火既
我唔知你用老母係美心打工既比喻
係咩意思？

剩係想知
唔食黃店，而義無反顧咁去食藍店
咁既造法你有咩意見

灣仔大排檔小炒

呢個正
Game Theory

咁佢又講得無錯wo 拍節目同私人真係分開

搞清楚佢個節目唔係介紹好食既野，佢係去人地話好食既鋪做點評

又一次證明黃豬冇得救，搵藉口幫對家賣廣告咪即係叫自己班觀眾走去幫襯

我講完之後到時又有蠢柒衝出嚟話係觀眾責任，要交俾觀眾自己揀

依個節目隨時係冇收廣告費添，即係貼錢幫對家宣傳

mihk真心老襯on9台，之前同一個節目個攝影師俾鱷魚炒單嘢都夠震撼